有冇人follow開呢個女仔知佢咩背景

人造人 ptgf

標準整容樣

除左雞同ptgf之外呢

無人有follow 佢

G